給一班努力屌鳩泛民既手足

我知道大家睇到泛民去信北京要求普選, 好嬲,
更有手足覺得咁樣好對唔住死左既手足

不過我希望我地起呢個運動期間, 可以堅持不分化

兄弟爬山, 各自努力

每個手足都有佢地努力既山路, 而大家都係向住同一個山頂
就係「真普選」, 一個真正既普選, 無篩選, 非831 框架下既普選
我地既山頂係清晰, 明確既.
有d 手足係咪有d 誤會? 我地既山頂係「攬炒」咩? 我地既今次運動既山頂係「港獨」咩? 可能你地係, 但現實唔係 200 萬人既山頂 (要知道, 100萬, 200萬, 170萬人出黎, 唔係呼叫緊真港獨, 而係五大訴求, 缺一不可)

要知道今日既政治現實下, 雙普選一定係北京下放
我明白, 要一個制度上既真正普選, 北京一定唔會俾到你(最起碼特首一定要係北京任命), 而係要香港真正獨立, 由香港人重新制定憲法, 先可以叫到一個真正既真普選真民主.

泛民只係做緊佢地起呢個現實制度下, 可以做既野
有乜野可以屌?
正如佢地用盡佢地議員既能力同權力, 同示威者一齊走上次, 佢地會阻止, 佢地唔會同你一齊衝, 我地都無割到蓆, 因為佢地都係爬緊山, 爬緊佢地條路上山頂.
呢幾日, 佢地去美國被傳「要求唔好攬炒」, 俾人屌佢阻住攬炒
佢地去信, 俾人屌佢地阻住港獨

請記得, 「攬炒」只係抗爭手段, 「港獨」並非今次運動既目標.

不分化, 不割蓆, 泛民仆街左咁多年, 我都屌左佢地好多年
但今次佢地做過, 做到, 做左既, 超出我既期望了. 見到國師如獲至寶, 熱狗好開心咁分化大家, 我希望大家可以諗真d 我地今次運動既目標.

泛民冇同勇武割席，我地都應該一視同人，兄弟爬山......

👍

講得幾好

今日大家正常都密切關注機場情況，得幾個係咁jer住泛民出post，大家知咩事啦

P牌推唔到 求幫手

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

pish

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

完全同意， 大家目標一致絕不割蓆被分化。

推
槍口對外

係都搞建制先 垃撚圾
勇武 和理 議員 缺一不可

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

依家勇武咁多人支持
泛民點會割呀
有機會唔用呀?
用下個腦啦
又選舉啦
唔選舉佢賣你仲快啦戇勼

係手足嘅入嚟！！！

兄弟爬山 不割其實當初係講比出賣我地既泛民聽
叫佢咪撚篤灰

佢口選議員做d咁撚笨7既野唔通唔屌鳩佢

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

泛民又唔係大台，只係其中一隊抗爭者，當然係兄弟爬山，各有各做。
無須覺得被代表，唔認同只要繼續出黎抗爭就係代表左自己既立場